離2月13號結束仲有37個鐘

可以有咩搞作

早抖

又到左一年最長既一日

要訓兩次教 返兩次學好陰公

買啲隔住嚟坐嘅位

哈利波波+哈比人 收你皮

我再大你目前為止嘅星戰

頂我認輸